{
  "Improve writing": "提升写作",
  "Fix spell and grammar": "修复错别字和语法问题",
  "Make shorter": "使内容更精简",
  "Make Longer": "使内容更丰富",
  "Translate to": "翻译成",
  "English": "英语",
  "Chinese": "中文",
  "Append": "添加",
  "Replace": "替换内容",
  "Prompt template": "按照我说的做, 要求是 {{task}}, 内容为 '{{content}}'",
  "Senior Writer": "写作高手",
  "Send to writely": "发送给 Writely",
  "Change tone": "改变语调",
  "Professional": "专业",
  "Casual": "随意",
  "Straightforward": "简单明了",
  "Confident": "自信",
  "Friendly": "友好",
  "Change tone to": "语气变为",
  "Insert content": "插入内容",
  "Replace content": "替换内容",
  "Edit or review selection": "修改或审查选中区域",
  "Generate from selection": "从选中区域生成",
  "Summarize": "总结",
  "Explain this": "解释一下",
  "Find action items": "找到行动事项",
  "Draft with AI": "用 AI 起草",
  "Brain storm ideas": "头脑风暴想法",
  "Blog post": "博客文章",
  "Social media post": "社交媒体帖子",
  "Press release": "新闻发布",
  "Creative story": "创意故事",
  "Essay": "文章",
  "Poem": "诗歌",
  "Job description": "工作描述",
  "Pros and cons list": "利弊清单",
  "Write a": "写一个",
  "Custom instructions": "自定义指令",
  "More": "更多",
  "Create new instruction": "✨创建新指令",
  "Icon": "图标",
  "Name": "指令名",
  "Instruction": "指令内容",
  "Enter the instruction name...": "输入指令名称",
  "Example: Write an email to my boss": "举例: 给老板写一封邮件",
  "Ok": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Delete instruction": "删除指令",
  "Edit instruction": "编辑指令",
  "Actions": "操作",
  "Add": "新增",
  "Model": "模型",
  "Models Instruction": "模型说明",
  "Temperature": "温度",
  "Temperature Instruction": "温度说明",
  "URL": "代理网址",
  "System": "系统",
  "Language": "语言",
  "Debug": "调试",
  "accurate": "精确",
  "balance": "平衡",
  "creative": "创造力",
  "Test": "测试",
  "Test connection": "测试连接",
  "Send message": "发送消息",
  "Settings": "设置"
}